IT 請人都幾難

一年合約制，4Xk一個月，有醫療，唔洗OT. 見兩三個都得d 唔qualified嘅人interview, 係唔係agent公司廢？

40k 一個月 今咪要幫公司搵返 80k一個月？

IT 邊範先

infrastructure, data center operations

可能年尾 大家都想逗完份B / double pay先走

或者廢既唔係個agent呢

咁公司要求係高，但認真唔洗ot,無shift duty。轉到長工福利可以敢話全行最top.

contract工

我都知，我地揾junior grade 3-5年exp都可以。而且我地perm 10年exp唔只80k.

我都係煩呢樣，所以自己先揾3-5yrs exp.

咁嘅價應該都係investment field?

香港contract工唔係不嬲人工同福利都廢過perm嫁咩

Tko?

因為冇得揀?

長工會有咩福利

contract

data center operations 40k

Offer 40k
但表現要符合80k咁緊係請唔到人啦

係，但要英文好。

公司包早午兩餐，medical cover 埋老婆仔女。 有得claim 眼鏡，gym, 強姦金供多d,出trip 坐business class, 住5星酒店。

我只可以話出面data center operations無人出到80k掛。

所以做十幾年嗰d個個年薪過百萬？